急售補習notes

yy lam notes (summer -R7) total $400

yy lam 其他小書仔 每本$30

*林場，必備 則為每本$50

kenneth notes (summer -r7)
Total $350

kennth 其他小書仔
每本$20

Finale
則為$50

有意者pm

面交 荃灣線優先

呢啲垃圾值錢架咩

Tg: pornhub_bot

廢紙

拎去當廢紙賣啦

十蚊賣俾婆婆啦

諗住擺上黎博下 如果冇就真係當廢纸

有意, study ig傾

恩師比你嘅notes 你竟然拎出去賣
對唔對得住恩師呀你

小心侵犯版權 坐返幾個月

你個ig

regular同summer d notes成400蚊咁貴 我兩年前買齊s456 regular+summer都300蚊有找

紙

狗都唔屌

10蚊一磅ok?

$?

$5 want all

數學notes 有乜用???...

送都唔撚要啦

有無30份mock

ching你做完有無5**